好多女性做到國家元首, 世界有冇好左？

林鄭，蔡英文，默克爾
百事CEO

女性開始做大佬
世界有冇變好左

無

姐係d gimmick 野來

學子華話齋，女人做國家元首最怕係開會個日一齊姨媽到，雖然你可能會問：乜仲有得黎咩？

如果有一日成班女元首圍爐開會時撞正大家m到你估會點

子華

根本邊個做都唔會有咩大改變。做得4,5年，又要顧住連任，點會有咩大動作大改變。

如果德國唔係女人揸fit，唔知會唔會開放難民湧入呢

唯一好左既我諗得AMD